[26]有無D正正經經有間房既車房肯噴電單車?

想搵間翻噴，搵黎搵去都無乜邊間電單車行係有噴油房
有D廣告有寫噴油去到又係無房，分分鐘係外判出去
有D有房但係間房都係大塵，噴出黎都幾多塵粒下
問過咁多間收費由$3500-$6000都有
鐵殼羊，個殼勁大又無得拆件上大陸噴，如果得我都想試下
巴打有無咩途徑可以搵到D 46車房打個價

粉嶺有

有間鬼佬開既et customs

巴打可唔可以介紹下點樣可以搵到佢

偉士拎？
fb搵DIY motor

佢手工掂唔掂？
好似係工廠大廈入面，地方應該都好大下

鏟入佢鋪頭
係粉嶺安樂村 利亨中心地下
我未係果到噴過
不過聽聞做得幾好

呢間睇開d相幾好

btw 3500~6000都好合理,睇手工

我諗ok掛，去開果間車房都係判比佢，d車全部翻新得好靚

其實希望噴力架之前執番D塵好過份咩
點解我一同D朋友講佢地即刻話無可能，唔會同你等乾再省，一噴完哂即刻掉番出街。
到底間噴油房幾多日要出到一架車

佢係同AIR同一間黎定點? 搵日要上去望望先

依家入緊去
要搭成2個鐘頭車入去，希望佢唔會無開
一陣間出黎又搭番2個鐘

點解唔揸入去？

落雨
我港島L, 架綿羊仔行咁遠個人會好辛苦架
佢肯做，但係要我渣入去先打到價
有焗油房，大量員工省緊油，有架波子等緊噴
好似都好好心機，但係未知收幾錢，可能好貴

你果架咩羊黎

鐵殼

px200？

自動波啊，不過都十幾年車，唔想湯唔想換

邊隻鐵殻羊係自動波

Vespa新出個d全部都鐵殼黎架

喂大老，睇黎睇去要求高出手低。又話人地無乜無乜。咁你係唔係識搞？咁高要求不如自己黎啦，唔係既比錢人搞 鐵羊搞咁多把柒咩，玩夠轉手算啦。買架新有數過你搞

要求高又怕價錢貴即係想點？

自動波果d係鐵殻咩

點解要平滑同唔流眼淚都係算叫要求高
有咩令你覺得我怕價錢貴
依家都仲係搵緊資料楷段

係呀，自動波都係鐵殼連龍骨，有d膠件咁